Zhavoronkov說，用於計算每一種不同數據類型的生物年齡的算法——以及agemmetric評分機制——要麼已經獲得了專利，要麼正在申請專利。 你的生理年齡是多少? 一款新的應用程序承諾揭示這一點，並幫助你延緩衰老的過程 
 魯登說，現在約克大學的研究小組已經確定了人體氣味的化學成分，他們可以開發新型除臭劑。 臭臭的成功:科學家發現了臭蟲的化學成分Alison Pearce Stevens | 2020年9月15日|學生科學新聞 
 我瞭解哪些公司獲得了投資，哪些公司沒有。 《我是如何建立起來的》節目主持人蓋伊·拉茲將從一些世界上最著名的企業家那裡獲得一些見解|瑞秋·金| 2020年9月15日|財富 
 多年來，他們的管理層一直由另一種類型的高管領導。 休斯頓火箭隊的一切都應該擺在桌面上。 甚至詹姆斯·哈登的未來。 |克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 然而，Long說，這種類型的手機數據可以幫助機構瞭解當風暴接近時人們的行為，也許給他們一個機會來調整他們自己的疏散命令的方法。 政治言論可能會影響你的颶風防備|Ula Chrobak | 2020年9月11日|大眾科學 
 但沒錯，我想象著一個詹姆斯·邦德式的人向她走來。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 哈佛大學猶太研究講師瑞秋·格林布拉特(Rachel Greenblatt)說:“我不得不認為她的體型起到了一定作用。” 為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太美國小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 但艾麗知道得更多了，她現在穿得很有品位，適合她的年齡和體型。 2014年12月27日|每日野獸 
 Sabrine性格外向，善於交際，有很多朋友，而Ziad比較害羞，有點內向。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 槲寄生基本上是一個吸血鬼——但屬於那種反英雄類型的吸血鬼。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 一般說來，說話的人都受限於一種聲音，而這種聲音又會有所變化，但並不常被掩飾。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 他們的眼睛習慣了書寫的字體，對字體的生硬和拘謹感到厭倦。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 的確，她以前從未見過鄉巴佬，但她懷疑玫瑰水鎮是否出了一大批伊莎貝爾·奧蒂斯。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 我一定不要犯錯誤，錯誤地進入一個國家類型的特徵，全錯了; 如果我做了你的面具，那肯定是我們的功勞。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 她是當代黑人的混血兒，身材稍高，有些苗條，身段筆直，舉止優雅。 homestead |Oscar Micheaux